黑警培訓影片

對付 yellow object:

武警聯合對付 yellow object